[有圖]好心車左兩個friend，竟然坐後座不特止仲要坐到毫無儀態

頭先順路好心車埋兩個friend，佢地竟然坐後座不特止仲要坐到毫無儀態，而家我應該點算

上嚟開post

咁跟住點？

然後你可以停止ff
因為你根本無車 更加無女性朋友

坐到第三排你理得人姐

btw Grand Starex?

Fake taxi

屌醒佢地 離哂譜真係 唔鬧唔得

要教訓下